## 2.4 Контрольный пример реализации проекта и его описание

В качестве примера будет рассмотрен функционал регистрации а затем авторизации пользователя и добавления и подтверждение заказа. а так же остальные экранные формы не так детально. На рисунках 3.7-3.12 показан процесс проверки пароля , email, регистрация нового пользователя и его авторизация.